{港共回血ing}望下最近d民調數據,你地識驚未?

首先睇下對777,黨安法同各政黨
各自嘅最近一次民調成績先

777
由2月谷底嘅9%支持率18分民望
到最近衝返上22%支持率29分
雖然都係低但上升幅度係一倍
而且已經回彈返去上年721前水平

民賤聯
呢個係4月底個陣嘅民調
黃營政黨支持率全數下跌,奶共派全部回升
其中最恐怖係民賤聯升幅係8%

黨安法
反對率係64%,雖然都係大多數
但比起送中有7-8成反對相對少咗

———————————————————
幾項民調都帶出一個明顯現象
就係黃藍基本盤冇變,中間派開始向藍移動
至於點解會咁,個人認為有幾個主因:

政府邊派錢邊推親支政策
由一萬蚊,保乜鳩就業基金,阿婆底褲
一如777抗疫報告,要為奶共派製造有利氣氛
呢幾個月又派呢樣免呢樣減個樣
令唔少港豬落搭對港共不滿度減少

攬炒一詞已變對家騎劫
港共將武肺帶黎嘅失業率上升經濟衰退問題
全部賴落抗爭運動,令港豬產生反感同恐懼
再用”回復正常/反攬炒/拒絕暴力”自我標榜

對家文宣力大增
先唔講Facebook基本上已被藍屍攻陷
港店cable等大新聞page長期變五毛俱樂部
年頭打鑼打鼓話要正視嘅youtube戰線
到依家似乎都係敵人佔上風

其他因素
外國抗疫失敗+BLM,輿論上曲線助攻港共
我方文宣漸變圍爐,冇意欲再拉攏中間民意
黃營內鬥,令抗爭陣營氣氛轉差...等

———————————————————-

民意係我地整個抗爭同民族認同嘅基石
有民意唔會幫我地直接贏,但冇咗就一定即輸

由上年到依家,港共一直最恨嘅係民意逆轉
雖然到今日慶幸都冇出現大幅度轉向
但中間派最近有明顯轉向嘅趨勢
如果話黃基本盤佔5-6成,藍係2-3成
咁中間呢班關鍵少數就係對家一直同我地搶緊嘅族群

香港抗爭依家雖然變咗國際交鋒議題
但如果我地淨係做freerider失去咗主流支持
支那到時做咩都名正言順,外國制裁出師無名
想像下如果九月我地大敗國際社會會點睇?

政治嘅工作係要令唔支持自己嘅人支持自己

不輕敵

Pishhhhh

冇輕敵本錢

上年11月都係贏6:4開都唔到
唔發力分分鐘調返轉

大家信唔隹都好，
都唔好掉以輕心

push

信唔信都好

再唔出返黎就輸喇

政府派口罩，班中立撚就投共
咁無得搞喎

可愛deedee

豬豬

唉

驚唔驚可以點做

其實777之前低份係因為有一班藍屍覺得佢唔夠癲 0分比率其實不跌反升左

政黨嗰個已經outdated

黨安法畢竟仲係草案階段 有啲駝鳥未瞓醒

有負擔但又走唔撚到果D的確唔會想攬炒,

因為情況未夠壞

所以大家明要點做, 就算係同路人都要講句SRY

700萬人攬住一齊

行動都要計劃得好d,先可以動員最多人
某d行動冇人唔係因為大家放棄
係對個行動本身唔認同/冇興趣

例如罷工罷市依家好明顯唔岩時候
和你sing類又loop得太多

加埋 鬥黃

推

政治嘅工作係要令唔支持自己嘅人支持自己

呢個真係好難
同藍屍癈老講多陣都頂唔順

之前有個analysis話10分同0分基本上冇郁
係中間個班俾分高咗

好撚驚

深藍個班只可以鬥死佢地,佢地已經唔會分對錯,只係想贏

滿唔滿意

政府係因為當佢地ON9先頂得順, 要愚弄人係好撚易

要整醒一個人係最難

如果攬炒真係失敗 唯有海外抗爭

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

戶戶

食咗飯未呀

高分左係因為 真心為人個批死既死 走既走

淨低既都係利益問題 有利益就支持 無就彩你有味

對於呢樣野 共產黨絕對唔係問題

你要錢 佢大把 反正都係來自14億人既勞動力

香港人已經超額完成任務 令到中共行到呢一步

做乜撚要俾d數字帶住走

有冇辦法令到政府出錯
eg 1萬蚊登記咗收唔到錢 etc

下,你認真?

71見啦

講多一百萬次，連登圍爐係一d用都冇

Push 唔好靜落黎

同埋大量藍既俾10分, 可能之前會俾7,8分

宜加鬥氣俾10分

1萬蚊登記佢地做得算ok未必入到佢地
反而底褲口罩好多人屌

結論咪係香港啲所謂中立淺黃死撚蠢囉
上年發生啲咁嘅事都可以轉軚

推
我地根本冇時間內鬥
惡意鬥黃果班撚樣一律當鬼

黎緊七一應該係里程碑

咪主要就係班藍屍

民意完全歸晒邊，近既可以睇615，唔需要為d數字過份緊張
而且好多野已經轉化係心入面同生活上

Pish

sorry 撞咗

一齊上熱開

up

借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

登記係做得OK
不過去到派嘅時侯就……

同埋上年中立民意會偏黃係因為警暴
用手足嘅鮮血賺咗唔少同情分
但代價實在太大

總之要令港共喺呢幾個月有政策失誤

啲中間派真係食屎狗來

網絡文宣戰

胡編

自稱中立撚

聽日截止 check清楚全家有冇超區票

Push

咁之前佢搞到天下大亂, 又肺炎, 一定係好似啲股票咁裂口下跌既
而家暫時相對平靜落黎, 所以咪技術性反彈囉

經過左咁多事, 中間派應該好多已經歸左邊, 而家都仲係中間派既人實際應該唔太多
香港問題已經升華至國際層次, 本地民意戰要打之餘, 國際戰線更加要加把勁

上年嘅事係令好多人歸咗我地呢邊
但都唔係冇中立,始終淺色港豬先係真大多數

民意呢d野唔嫌多嘅

同意對家將今年疫症關係導致嘅經濟衰退賴落抗爭
不停轉移視線

黎黎去去都見到你地

我地真係冇輕敵既本錢

啱

好驚好驚

推twitter要人

本地民意戰打得好對國際戰係最好助攻
黎緊行動要以人多為準則,實際用途反而次要
依家有個問題係民氣仍在但表現唔到

agree
一係進軍Facebook
一係twitter

Tvb戰線都要人

龐大利益集團

Both

仲有之前郭榮鏗選主席單野，有聽過港豬話佢阻住拎10000蚊，完全冇理過10000背後仲有狗買新裝

其實仲有條線係babydiscuss
搞起自己，搞殘對家，手段不限

凱樂苑同彩興苑居民支持建制

打手

推推推

推推

無輕敵.同意應該加強文宣 活動
但事實高潮就有低潮 下下高潮咩
仲有民調 要睇埋佢點抽樣
同埋有D藍絲做民調 係半年前係覺得政府或者保皇狗唔夠癲
同樣得失埋堆藍絲

不過支安法民調裡面反而在意係
有五成人同意香港有責任防範 制止懲治支安行為活動
個數好撚癩
姐係都唔少人在意支那人玩附件三 而唔係支唔支安嘅問題
姐係有唔少覺得立廿三條就無問題

都經歷左一年..都仲未知道香港發生咩事
根本支那係想食左你香港
香港係拎返個主權 香港人自己話事
香港要獨立先自救到

再者退一萬步講 一個極權國家
佢所立嘅國安法 根本係用黎剷除自己唔順眼嘅野
根本係唔應該立任何乜柒國安法 乜柒廿三條
仲要睇到咁多不公義嘅 都仲未知驚?

仲有YOUTUBE 訂閱 垃圾保重狗得個20萬
仲要有幾多水份 買返黎 幾多係支那五毛
但我都覺得有藍絲嘅訂閱唔出奇
如果全港會投保皇狗嘅藍絲 只係得咁多 我又覺得唔係好多咋wo
仲要對比返youtube 黃色KOL 100毛 社文澤 燒山 大J 城寨 個D
依堆濕鳩保皇狗都係算數啦
咁但係都要提防 或者多d支持非藍kol

但我都係 同意民意係要爭取擴大都係需要

因為呢個圈子得嗰啲人

認真討論
點解柒婆會升
1) 因為黨安法，柒婆變成極左，深藍開始認同佢

2) 中立人士對真一國兩制及光復派感絕望，變成犬儒

3) 抗爭氣氛抵落，係愈加打壓的情況下，街頭抗爭大量變小同開始地下化，無催化劑效應

4) 黑警唔亂放TG，開始注重傳媒鏡頭。街頭抗爭變小，佢地失控人數都細佐

啲廢老見有一萬蚊拎，老豆姓乜都唔記得啦

至於政黨的民調要新一份先可以評估，黨安法可能令到成個大局有轉變都唔奇

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮

一齊吹水

同意 連登可以係其中一個平台
但主戰場 一定係fb 同twitter

唔好輕敵

你地係咪長時間online

PUSH!!

夜晚先online

你係咪想加入電台

qg

大台寶

我唔係成日浦連登

要維持之前完全壓到性嘅數字係唔現實，除非日日721咁先有足夠仇恨能量去維持林奠個9%支持度

不過文宣退步問題係要正視，唔係講緊無連儂牆個物理上嘅問題，而且內容題材，狗隊嘅暴行，手足嘅犧牲係要提，但同一堆材料用左一年開始有D疲態

最近打港獨，蟈安法，攬炒，點樣阻止支那侵略，點樣阻止班走狗享福時香港人變奴隸，要諗D更進取嘅文宣

冇鬥黃本錢

文宣戰必要

狗依家興用圍捕代替驅散
就算用胡椒球槍都冇tg波及咁大
好難再用狗暴黎爭取民意
又或者講佢地已經柒到盡
再做d咩都冇人會太驚訝

不過如果71人夠多佢地應該會出返tg

Tvb戰線
Airdrop文宣
貼紙師
連儂巴士
缺一不可

連登仔：

1. 三峽大霸崩啦 光復香港

2. 加速主義 好驚呀～ （因為佢冇比人告）

3. 行動post? 睇唔到 唔清楚 唔知道

呢句真衰啲講係麻木左

7月1 一定要出

Regina口中背後好勁嘅隱形大佬

補充一下資料先

傲兵必敗

深夜

仆街

好理性咁睇
根據慣例71好難夠人，即係去到100萬級數
624唔係唔夠人，係一早黑警就介入
咁後續人士就唔會進入會場
最多係外圍企，睇住班黑警

用圍捕戰術都令一堆和理非怕被捕

就算出TG都好，都係出一兩粒，唔會再同上年咁幾百發咁射

依家黑警係採取早期介入的方式去令人數變小
除非黑警港共比你行 唔係幾十萬級數都未必有

過佐黨安法就更加係

Btw 我發覺連登真係好多盲人
Pin 埋比佢地都唔睇

留意到最近一年很多人對香港警隊前線警察的不滿越演越烈

［正能量］香港真係一個搞笑之都

佢地以為你幫手洗白

敗露了

同意民氣仍在但表現唔到
本來71 係最好機會, 但民陣竟然喺呢個時候想縮沙
單靠市民自發驚人數唔夠, 希望連登黎緊多啲行動po 宣傳下6.28 / 7.1 活動

因為民建聯高調宣傳民主黨反對派一萬蚊

民主黨先係

佢地會block過海車係一個大問題
如果要集中港島就可能要全世界黨鐵

PUSHHHHH
好緊急！！

仲左屌右屌又35+冇用，勇武送頭 ，遊行又唔出席，黃店又屌，仲有幾多時間？？

其實和理非一早就要黨鐵啦
又無文具怕黨鐵做咩

示範情況應該暫時唔好杯葛住

重有同先講錯係５２４先岩

agger

成篇文曲到仆街都咁真心
我以後都係直線屌算

要正視！！！！！！

其實之前已經有人講要和平示威一定要坐鐵
一架鐵大概運到一千人
一架巴士坐滿曬先得150 仲未計班狗可能block 路

重有係公路同隧道set rb

唔拉人都阻住條路

用一萬蚊綁黑警加薪呢招真係好撚毒

根本每次大遊行都應該全世界坐黨鐵
齋靠地面點運到幾十萬什至過百萬人

咁販民成班都係垃圾亦係事實黎
觀塘禮義廉條友斬完人唔識食住上

睇下粟一燒之後對家點樣用黎做文宣

諗起69 616迫爆閪鐵

仲有3分鐘就夠鐘做TVB任務

呢個真
冇乜政治智慧

如果要去集合坐一次半次真係無所謂
聚唔到人慘過俾錢佢賺

啱呀反正狗巴都係深紅基

【每日任務 @ 24 Jun 2020】
💎及時雨💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

呢間公司立心不良，試過喺拍賣欠債村屋嗰陣呃買家講出嘅底價唔夠DQ左佢，保自己袋袋平安！想喺呢間公司借錢？奉勸你睇路⋯

#及時雨 #及時雨信貸有限公司

Source:

呢單堅慶,完全零意欲借題發揮
用呢單同之前d斬人案捆綁狂loop是基本吧

人地都識將叔一燒變做藍屍版721
我地有粒咁好嘅子彈就咁就攤凍咗

今日邊個負責開po

根本唔洗有智慧
對家做乜咪做乜囉
抄都唔撚識

真
聽過n次藍屍認為止暴不力所以不滿林奠
將呢班藍屍-止暴論就得到一個普通偽中立睇錢至上既香港人
就算隔離屋比共匪用核彈炸完,只要自己間屋無事就繼續撐正苦既香港基本盤

封淨一條行車線等你慢慢塞

好撚憎中間派，中你老團臭閪

因為對家得粟一燒同埋個阿佰講
其他咩材料都無

但開始想更改歷史,同埋槍事件的話語權

lm

塞車啲人又會發癲
驚呢樣驚果樣

真 根本經歷完舊年之後仲係藍既根本冇可能會轉黃
係得班大愛撚日日係度打飛機圍爐

唔好再玩扮藍諗住氹藍屍轉黃，呢招根本唔撚work

認同文宣要進化
好多都係loop返一年前啲point
㨂唔落手share

再幫你推

正經post

真

文宣永遠都係loop警暴，再唔係就係啲好靚但冇咩message嘅poster

問題咪班犯民冇撚用囉
咁都唔識咬住

支持
千祈不要鬥黃

好明顯同派10000蚊有關
港豬有錢就老母都賣得

要破局就唯有真係民陣吹大雞，但民陣俾限聚令玩死，其實如果630過國安法，但71冇香港人上街嘅話，都真係幾撚大獲

其實twitter都冇咩用，玩得twitter都係hardcore抗爭者，我哋要拉返啲淺黃返嚟，就係靠ig fb，或者真係實體文宣

如果你認真去睇泛民係香港所做
其實黎黎去去 "不觸底式的抗爭"

唔好激嬲共慘黨，搵機會增加話語權，功能組別同奶共派的協調對選

所以佢地做野好撚廢

唔好再內鬥
要團結抗敵

民陣賣點係遊行一定合法，安全，所以先咁多人
大部份遊行都係安全，老少都參加得
即係體制內式的街頭示威

依家政府已經將所有體制內的空間幾乎封絕，民陣自然被廢武功

0ush

pish

港豬真係好垃圾

但係今時今日，合法、安全真係好重要相信我同你都會驚但如果香港人冇上街有畫面，美國真係難做嘢

Omdb仲多人訂過立場姐姐

仲話35+ 真係講下好啦

d文宣好似全部都係俾自己人睇咁
同埋有d”文宣味”太濃

但已經無絕對合法,安全的遊行,香港人已經無可能0付出抗爭,要有依個覺悟
所以香港人如果因為怕小小的惡法而唔出黎
只可以講香港人只係去到依個地步,唯有做順民

對深藍一定要孤立,等佢地自己變圍爐
佢地只在乎輸贏,黎多幾次721佢地只會覺得爽

回佢個頭 我做番民調

人多就安全,由上年講到依家依然適用
個個都驚唔出最尾得一千幾百狗就輕鬆圍捕

攬炒比港共騎劫左 但黃營出名既人好似缺乏論述
有都係圍爐feel

仲繼續鬥黃真係想死

係 類似上年區議會之後佢地知自己係小數一群即刻靜左

我要李梓莖輸！

閪人「李梓敬」Youtube突破20萬訂閱！拋離鄺仔7萬呀！快啲幫手訂閱！！

之前疫情搞到人心惶惶，而家疫情抒緩，好多人都想過返正常生活，要引返起佢地注意，暫時只適宜用和理非手段，如71有幾十萬人出黎和理非咁遊行

ig覺得最廢 share極都係自己圈子
fb 實體文宣最work

保皇狗大洗金錢

推！！！！

中立撚不嬲都係最搞唔掂個批
通常都係有錢 有中等地位 你講移民又真係分分鐘走都得個種

不要輕敵

陣間tvb po開咗喺度開台

推啊

班中立撚可唔可以收皮？咁多不公義就見唔到，回水一萬就個個謝謝共

幾時邊個開

民調黃營一面倒反而唔好，因為對家會出更多古惑招，要令對家好似區選咁以為自己贏面大疏於防範，所以受訪時可以扮中立甚至扮藍

陣間

不過我都唔太確定係邊個

lazy

如果我冇出現你call我

油油dee dee

油油DeeDee

tvb po

油油開?

no

我係中國人呀hi !!! 巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB

我係中國人呀hi !!! 巨浪大切-アメ横丁-EDO老闆支持香港再出發&支持TVB

youtube真係唔知點搞
民賤聯廣告成日彈出黎

唯有再努力d

都唔撚明香港人點解會咁善忘，我呢一世都唔會唔記得呢個政權點對香港人！

值得關注

我覺得我地無好好諗過蟈安法輿論戰嘅方向
依家泛民，學者，基本上都係講一D技術上，執行上嘅問題

但有無諗過最能挑動到大眾，從來都係一D有想像空間，意識形態上嘅野
對大家黎講，蟈安法代表影響經濟，代表移民潮，係達到攬炒呢個原始目標係必需品
但我地要承認，攬炒其並唔係我地唯一同第一目標，阻止支那入侵先係

統獨問題係禁忌，但事到如今，我地應該引導大家面對現實，一係做自由香港人，一係做支那奴隸

蟈安法，統一，一個中蟈，呢D都支那侵略嘅藉口，香港係咁，台灣都係咁。我地可以做嘅文宣，係將支那法律工具，等同於入侵香港，

巴打可唔可以將你呢段野嘅內容另開po講

我一日淨係開到一個

你究竟幾時先甩

Bump

光復咗香港之後

推番呢個post，等真係落手整文宣嘅人睇到仲好
我無藝術細胞，不都係等人地D製成品
只係我覺得自醫護罷工一役之後，我地無左set agenda嘅主動權，畢竟支那急推蟈安法有少少打亂左個節奏

大家趁立法會選舉未開放申請之前，幫保皇黨貼多啲文宣

開放咗候選人申請，文宣就受選舉條例監管，好似係

連燈就淨係識日日打飛機 恥笑藍屍
仲有鬥黃批鬥 唔合意就係5毛狗

開台

我開始冇乜貨

你可以 loop

我好驚

電台

我早就無貨了

其實香港人又或者人類係冇記憶。

點解明明港共越做越極端都有得升
而且仲要唔係深黃/藍,係中間個班郁緊

寶寶深不見底

太容易適應啦香港人

有咩心水推薦

只限於出土文物囉

你講話喺度開台㗎嘛

聽開咩

你隨便播都得啦

一個category可以有咁多貨仲痴線

搵返當年扮型聽indie個d歌出黎

Dj寶

好耐未聽dj 求啲心水

咁係佢地選擇 小數係要服從多數

敗退ing

再唔努力...就完架啦

《肉眼觀察到既「TVBx標題黨」現象》
其實宜家我地出咩post都應該推到上熱門，但靚標題既可持續性強啲，就算跌咗出熱門都可以第朝再推返上去，好似上次個《屌你呢隻咖啡冇人提》咁出色既標題，甚至可以多次跌出熱門再入選返熱門添

Lm

twitter 電台

啱啱聽緊

佢講到明唔洗我過去嗰邊幫佢手呀

哥哥

tui

有冇Ｄ創新既方法做文宣（之前個Ｄ已經唔錯，不過要進化）

呢首榮光團隊新歌,幫佢谷多d view

唔係掛

依個一定要支持

我掛機聽

休息撚全面進場

正呀正呀

有taste
我最鐘意佢玻璃之情同埋呢首違作

佢話費事我過嚟call人推上去，結果大家淨係得個推字冇傾過

依家要點做

你會唔會鐘意arctic monkeys

不過呢類聖詩feel應該難hit d

又啱

我地狗衝得太出名

格格巴

呢首好聽

正呀喂

咪咁講

歡迎到深夜不設防

Poshhh

做埋TVB同TWITTER任先

星巴 你好

小英

Love you

小寶寶

衰鬼

盡做 但我唔會對藍絲有任何期望

攘外必先安內
鬥晒啲黃就贏到了

【每日任務 @ 24 Jun 2020】
:gem:及時雨:gem:

:rage:1.派嬲 🗣2.洗版 :no_good:🏻♀3.永久抵制 :+1:🏻4.互Like留言

呢間公司立心不良，試過喺拍賣欠債村屋嗰陣呃買家講出嘅底價唔夠DQ左佢，保自己袋袋平安！想喺呢間公司借錢？奉勸你睇路⋯

#及時雨 #及時雨信貸有限公司

Source:

冇棍巴

你好

係咪開始成人台

自爆

不嬲都係呢個節目啦

同埋又唔係我話事

係油油dee dee

李生係邊？

同佢唔熟

係，反而連登不斷有人講「過左一年，係藍係黄定曬喇」，「要轉一早轉左喇」，一係無知一係PR公司

又話開po

4點

d民調唔知有無搵14億人一齊做

基本上我眼見一路反林鄭易家都仲反緊

平時唔係咁激既都覺得7婆痴撚左線

多咗藍絲做民調囉

我想開感情台食花生

Pepe都有聽Honne

推一下

令我諗起呢首

我主導唔到

我只可以開音樂台

戶戶糖水好唔好食

pp

我原本諗住整一個音樂標題接龍咋

仆街22％好驚

識嘢呀

係關鍵少數嚟㗎

依首幾特別下

希望大家可以走出同溫層，文宣要人

派一萬出嚟就升咩人心照

每次聽都覺得好哀怨下

健吾

我搵到

3 am

Dj pepe好似好好urban野

樓主有點講中既係，真係有一埋港豬覺得對比起外國，香港今次疫情處理得好好
但班友唔明根本係因為香港人公民質素高同自律，同個政府冇咩關係

要往死裡打,1%都嫌多

幾好食

6am

Yes

時間倒流

2am

佢地覺得事不關己，以為唔理政治就安全

全文做貼紙師 做返好文宣

佢就嚟好似陳雲冇人信

冇花生食，今次驚自爆

食少一次花生啫

真
唔係個個都肯付出無底線既抗爭成本
要拉攏多一個盟友非多一個敵人

7am

8點

其實偶然咁樣亂發掘音樂都幾好呀

大家要加油

唔可能會即刻見到成果

但放棄一定會輸

我食你哋花生

冇咩花生食喎

所以大家唔好再分化

係囉，今日竟然冇，好少有

有幾個唔喺度呀嘛

又要幫你個P牌推

中立個D餵屎比佢食都係比咁多分

佢地仲有班信徒架,日日自己柄埋圍爐

冇曬影響力而家

高質分析。

8am

Youtube以前d recommend好正

9 am

google話曬都係有好犀利嘅ai吖嘛

輿論戰唔可以懶

個個都出晒去玩

Hello

甩p後改名做”滅世港蝗”

聽日紅日呀嘛

11點

大佬有冇玩咩

無時無刻想死恢復燃

而家晚晚播國安法推廣

十二點

少心

會自然死亡啦

黨安法

周街都係人，5點幾去食嘢都爆場

睇到林奠得29分就知冇咩要驚

我見到爆曬

所以今日去買書

咩類型嘅書
近排悶到睇返舊書

你轉第二個名我就改 救世港豬

歷史嘅

買咗本「紅太陽是怎樣升起的」返嚟囉

歷史jj

我唔係同你講過咩

鬼叫自己中學讀雙史

而且兩個仲非常之樂意表達自己政治立場， 一個淨係反共，另個反共加反中

另一個

買書

我好少買書睇維基多

你有講過呀，但冇諗過grad咗仲會keep住買歷史書睇
我嗰啲口講鍾意歷史嘅fd已經收咗皮

記得加返個P

買多啲當收藏囉

我仲搵緊嗰本歷史的先聲中國共產黨的莊嚴承諾

唔知點解明明係成堆字，但係wiki硬係有種吸引到人嘅感覺

Ｄ歌係好聽，
不過咁就好似有Ｄ圍爐feel....
應該係有乜野方法，點去應付敵人.....

戶戶睇開咩書

我最近睇沙特嘅存在與時間

因為維基精簡d, 會redirect 去相關事件

我覺得歷史真係好重要

起碼可以睇下前人做過啲乜嘢

推推推推推

騎劫得唔得

貼紙？

李梓敬呢條弱智都咁多訂閱
有無人睇先....

我嗰本滾出中國仲未睇曬

但係如果睇大英百科冇興趣喎

真係神奇

燒山級view

到今時今日重有人中立港豬真不少

冇特定類型，近排睇緊天生變態

香港敗在有藍屍全部不得好死

所以幾後悔以前中史同history堂hea住咁過

做藍絲真係好撚可悲

大英解密就有興趣

手足唔好屌港豬啦
屌佢哋唔會幫到局勢
不如諗下點收共產黨皮

大把啦 風吹邊邊咪倒邊邊囉 我唔知 總之唔好阻我飲飲食食啦

可以而家再讀返㗎嘛，反正你想買書買多啲歷史書囉

毛毛

生於P死於P

你地通常幾耐睇完一本書

我成日都睇好耐先睇完,懷疑自己有閱讀障礙

近排都係上網睇嘅多

啱呀，當故仔書咁睇又好，當前人經驗又好，了解根源好重要

屌我都係，但以前明明可以好快睇完之餘又理解內容

大英帝國解密狗

推
推
推

如果我對本書好有興趣嘅話，一個鐘至兩個鐘之內讀完

而且個腦裏面仲係會記住本書所寫嘅嘢

做咩睇自己自傳
戶戶鐘意睇犯罪心理?

哲學書越睇越覺得所有野都好虛無
人生好似做咩都冇意義,然後就想自殺

大紀元

啱啊

好耐未見佢

你地覺得佢有冇買view?我覺得冇

但應該有唔少係支那觀眾

五毛acc唔推 我哋推

你睇完尼采就應該會有咁嘅感覺

又或者會令到你好中二病

不過當選都變咗何君堯第二囉

真係慘呀從田少嘅扮中立變成極紅

中二病

越嚟越多人block 佢啦

大英帝國依個ac 俾人block 咗，用魯班七號依個名都俾人block

變單機囉

佢都叫揾到自己嘅定位

正經post 推

佢果嗰超人論會樂令人誤會

但係一定要配合上帝已死依個概念先解釋到

我老母都一日煲幾粒鐘
都有好多廣東話支那人睇

同埋好多時一句要睇兩三次先明

白痴黃屍豬

亦都係保皇黨嘅縮影

從可以同人講人話見鬼講鬼話嘅中間保守派變成愛國愛黨嘅戰狼

西門敬

［行動post］18/7中大投票師要人！全部同我10/7前登記！

希特拉都好似用佢嘅理論發展出自己嗰套

無乜人想理佢攬親佢都無好下場

但係尼采係反納粹

點解依家都可以咁冇出息 就嚟畀人隊冧都仲好意思坐喺屋企

等於毛澤東學魯迅

以前睇康德笛卡兒個d覺得好正面
後期睇卡謬,傅柯,尼采就越黎越灰

不過近幾年都少咗睇呢d書
運動開始後就睇連登

超人論如果理解錯咗真係會變on9仔

大家通常睇書嗰陣時會唔會播音樂

痴線,有冇辦法幫佢戒毒?
用d支那劇同綜藝節目

我五一爆買個日買左本武漢日記仲係睇得一半

依家佢地全部都何妖化
葛珮帆

睇吓人哋點寫我吖嘛
其實唔係，係見內容幾有趣先買，但愈睇愈覺得有難度，睇得有啲耐

我每次睇完個腦都好攰，好爆

出街攞份咪得

必然嘅趨勢嚟㗎

「又紅又專」

一至兩個鐘點做到

我一本中篇小說要睇兩個星期

線下文宣做唔到係一大問題 好多中立淺黃會無咗個反抗嘅感覺

覺得自己係太耐冇用腦

成日都見到佢哋派嗰啲

不過近排成報好似越嚟越似大紀元

屌

我對嗰本書真係好有興趣呀嘛

康德宗教撚嚟

笛卡兒好好多

唔好FF支那人會轉死性廢人鐘意睇廢片
諗下點影響班中立撚好過

會變到唯我獨尊

懶得睇定唔好睇

幾時再有黃圈活動

屌你老母 過左一年到底仲有幾多白癡

如果學胡適嘅話，話唔定中國唔同好多囉

兩個都批評中國人，但係一個就溫和啲，一個就激進到

尤其旺角成日見到

我冇睇過成報

我都冇睇過成報

最多睇過明報信報同蘋果

典故

我諗佢點都洗唔甩呢個名㗎喇

佢全部學嘢反面教材果邊

連一個呀婆都睇得穿嘅話，佢人品真心唔好得去邊

學史太林、魯迅

人哋討論緊全民退保，然後佢用田少嘅立場反對

照計而家變到紅， 唔係應該支持咩

真係唔明點解有啲人彈出彈入

我有興趣都消化唔到咁快

首先要我地唔好對中立有敵意先
講緊真係港豬個班,唔係扮中立班深藍

轉珠咪得囉

Popo
不過佢地應該連序都睇唔明

Btw 我攰了，要訓啦

早抖

其實成個保皇黨根本就冇一個既定嘅立場

人地超人論成首詩咁，對於佢地嚟講，算吧啦

所以咪咁多庸材囉

玩政治一定係吸納更多人入己方

Byebye

毛澤東：其實政治也沒有那麼複雜，也是一句話——把擁護我們的人搞得多多的，把反對我們的人搞得少少的。

攬炒俾對家反利用

加上派錢一定有幫助

我對住個班人都會燥,但時刻都同自己講唔好當佢地敵人,與其屌不如諗下點利用/動員到佢地

Byebye pepe

毛魔幾時都係至醒

所謂宣傳，就是要讓大家都認為咱們好，別人不好。

上熱門

即時開始，我會做藍屍直到選舉為止！

唔好先怪港豬乜乜柒柒
首先諗下有冇D咩可以改善

Pudj

P牌仔推唔郁

早啲瞓先

早唞

推

有d人話過左咁耐黃藍一早定左
我好唔同意
本人阿媽就係淺藍變淺黃嘅好例子
係睇大家夠唔夠努力

反正國家輿論機器已經大開
唔去盡d，拉返d中間搖擺嘅人返黎
香港就玩L完

早抖寶寶,CU tmr

唔好再講民意唔會變！上年勁多人咁講大家加油

坦白講，雖然上年區選黃營k勝，但睇返票數，建制派都仲係好多票。

其實人類係咪普遍都係m底 民主制度個國家同政府對你好反而民望會低
反而當你狗咁樣撚屎咁樣踩 再畀返少少甜頭你啲民望又會升返

唔好意思可唔可以借個位？

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

大家文宣戰唔好鬆懈！

早抖，今日遲左黎

[member]

一日無攬炒好既論述，中間既人會漂去淺藍

點解？肺炎失業率上升，又話緊攬炒事，連登成日將政府，支那既失敗，講到關攬炒事，結果對家乜都屈落我地度

事實係好多人反政府，但都要養家，佢地揾唔到食，政府屈落攬炒度，最慘連登仔又認係攬炒成功，所以政府既評分只會上升

我哋做得最差既係令其他人埋堆
個個都自視過高
差在未講出口話在座各位都係垃圾

連討論既機會都被抹殺
點會做得好

掉成千億先2%, 港共可以收收皮先

無民調信得過

中間=藍

我地先天有好大劣勢
打仗永遠係對 「一小班冷血既指揮一大堆唔識思考（或者可以做到雙重思想）既人」最有利

藍屍陣營大概就係咁。佢地唔會介意fake news,唔會介意斬人，唔會介意文宣低質。佢地唔需要外國文明社會支持，所以亦唔怕係評論社會議題上講錯野。
可以話，藍屍陣營既容錯率係超高。
---------------------------------
另外，由於文明世界普遍反感極端，呢樣野係會對夠衰既人好有利。
1）只要你做既野無人性到極點，人地即使報導出黎，都會有好多文明國家既人懷疑真偽,覺得人地無理由無端端咁做，係因為媒體太極端先報呢d野抹黑。
2）好簡單比喻，你話2+2=4，中共話=5， 當然大家識數學都會知佢錯，但我當呢個係政政治問題而非數學，咁全世界好少人會願意企死2+2=4，廢時比人話極端。即使最後成功講價講到2+2=4.1 其實贏既都係中共。因為過一排佢又可以拎2+2=5出黎講，而今次係2+2=4.1 vs 2+2=5。see the difference？ 假以時日可以令文明世界既觀念愈來愈接近2+2=5。
--------------------------------------------------------------
至於中立撚，其實唔係真中立。
真中立既人係了解曬成件事來龍去脈，分析過雙方理據而始終覺得無辦法幫死一邊，呢d先叫中立。呢d中立者只會因為其中一方理念突然大變先會改變傾向，但呢種真中立係少之又少。更多既，只係「政治既野我唔識」既偽中立。而呢種你9中立其實只會跟眼前利益走，而係教育制度，商業（比如政府可以搞黃店），武裝，國家級資源其實全在對家手上既情況下，無可否則對家永遠能夠提供更多眼前利益（派錢，止暴制亂，反西方制裁，宣傳國安法係因為香港人唔夠乖...etc)。

屌佢老母香港人咗健忘？

Thu

呢班人根本骨子裏就係垃圾支那人

機會黎喇

6月27日(六) 開始 每晚 21:00 各區初選直播 《蘋果日報》、《立場新聞》、《D100》 及《城寨》合辦 新聞

推！

民建聯評分狂升都叫歸晒邊呀